[
    {
      "id": "03-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "03",
      "category_id": "02",
      "question_id": "01",
      "question_text": "<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>は、カンボジアから<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ました。",
      "choices_A": "私",
      "choices_B": "国",
      "choices_C": "名前",
      "answer": "<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>私<rt>わたし</rt></ruby></span>は、カンボジアから<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ました。"
    },
    {
      "id": "03-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "03",
      "category_id": "02",
      "question_id": "02",
      "question_text": "<div>A : <div>お<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>は？</div></div><br><div>B : <div>ブラジルです。</div></div>",
      "choices_A": "国",
      "choices_B": "私",
      "choices_C": "名前",
      "answer": "<div>A : <div>お<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>国<rt>くに</rt></ruby></span>は？</div></div><br><div>B : <div>ブラジルです。</div></div>"
    },
    {
      "id": "03-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "03",
      "category_id": "02",
      "question_id": "03",
      "question_text": "<div>A : <div>お<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>は？</div></div><br><div>B : <div>チャンです。ベトナムから<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ました。</div></div>",
      "choices_A": "名前",
      "choices_B": "私",
      "choices_C": "国",
      "answer": "<div>A : <div>お<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>名前<rt>なまえ</rt></ruby></span>は？</div></div><br><div>B : <div>チャンです。ベトナムから<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ました。</div></div>"
    },
    {
      "id": "04-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "04",
      "category_id": "02",
      "question_id": "04",
      "question_text": "<ruby>姉<rt>あね</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。２<ruby>歳<rt>さい</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "子ども",
      "choices_B": "母",
      "choices_C": "父",
      "answer": "<ruby>姉<rt>あね</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>子<rt>こ</rt></ruby>ども</span>です。２<ruby>歳<rt>さい</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "04-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "04",
      "category_id": "02",
      "question_id": "05",
      "question_text": "<ruby>妹<rt>いもうと</rt></ruby>は<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>に<ruby>住<rt>す</rt></ruby>んでいます。",
      "choices_A": "日本",
      "choices_B": "父",
      "choices_C": "子ども",
      "answer": "<ruby>妹<rt>いもうと</rt></ruby>は<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>日本<rt>にほん</rt></ruby></span>に<ruby>住<rt>す</rt></ruby>んでいます。"
    },
    {
      "id": "04-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "04",
      "category_id": "02",
      "question_id": "06",
      "question_text": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。<ruby>60歳<rt>ろくじゅっさい</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "母",
      "choices_B": "子ども",
      "choices_C": "日本",
      "answer": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>母<rt>はは</rt></ruby></span>です。<ruby>60歳<rt>ろくじゅっさい</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "05-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "05",
      "category_id": "02",
      "question_id": "07",
      "question_text": "パンと<ruby>果物<rt>くだもの</rt></ruby>を<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べます。<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>を<ruby>飲<rt>の</rt></ruby>みます。",
      "choices_A": "水",
      "choices_B": "父",
      "choices_C": "母",
      "answer": "パンと<ruby>果物<rt>くだもの</rt></ruby>を<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べます。<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>水<rt>みず</rt></ruby></span>を<ruby>飲<rt>の</rt></ruby>みます。"
    },
    {
      "id": "06-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "06",
      "category_id": "02",
      "question_id": "08",
      "question_text": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>はよく<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>を<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べます。",
      "choices_A": "魚",
      "choices_B": "母",
      "choices_C": "水",
      "answer": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>はよく<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>魚<rt>さかな</rt></ruby></span>を<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べます。"
    },
    {
      "id": "06-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "06",
      "category_id": "02",
      "question_id": "09",
      "question_text": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>は、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>はあまり<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べません。",
      "choices_A": "肉",
      "choices_B": "水",
      "choices_C": "国",
      "answer": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>は、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>肉<rt>にく</rt></ruby></span>はあまり<ruby>食<rt>た</rt></ruby>べません。"
    },
    {
      "id": "06-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "06",
      "category_id": "02",
      "question_id": "10",
      "question_text": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>はカレーが<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "好きです",
      "choices_B": "食べます",
      "choices_C": "飲みます",
      "answer": "<ruby>私<rt>わたし</rt></ruby>はカレーが<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>好<rt>す</rt></ruby>きです</span>。"
    },
    {
      "id": "07-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "07",
      "category_id": "02",
      "question_id": "11",
      "question_text": "<ruby>会社<rt>かいしゃ</rt></ruby>の<ruby>寮<rt>りょう</rt></ruby>は、せまいです。でも、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。",
      "choices_A": "新しい",
      "choices_B": "広い",
      "choices_C": "古い",
      "answer": "<ruby>会社<rt>かいしゃ</rt></ruby>の<ruby>寮<rt>りょう</rt></ruby>は、せまいです。でも、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>新<rt>あたら</rt></ruby>しい</span>です。"
    },
    {
      "id": "07-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "07",
      "category_id": "02",
      "question_id": "12",
      "question_text": "<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>は<ruby>静<rt>しず</rt></ruby>かです。<ruby>近<rt>ちか</rt></ruby>くに<ruby>公園<rt>こうえん</rt></ruby>があります。",
      "choices_A": "家",
      "choices_B": "国",
      "choices_C": "日本",
      "answer": "<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>家<rt>いえ</rt></ruby></span>は<ruby>静<rt>しず</rt></ruby>かです。<ruby>近<rt>ちか</rt></ruby>くに<ruby>公園<rt>こうえん</rt></ruby>があります。"
    },
    {
      "id": "07-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "07",
      "category_id": "02",
      "question_id": "13",
      "question_text": "<ruby>家<rt>いえ</rt></ruby>は、とても<ruby>大<rt>おお</rt></ruby>きいです。でも、ちょっと<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。",
      "choices_A": "古い",
      "choices_B": "広い",
      "choices_C": "新しい",
      "answer": "<ruby>家<rt>いえ</rt></ruby>は、とても<ruby>大<rt>おお</rt></ruby>きいです。でも、ちょっと<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>古<rt>ふる</rt></ruby>い</span>です。"
    },
    {
      "id": "08-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "08",
      "category_id": "02",
      "question_id": "14",
      "question_text": "のりは、<ruby>引<rt>ひ</rt></ruby>き<ruby>出<rt>だ</rt></ruby>しの<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>にあります。",
      "choices_A": "中",
      "choices_B": "肉",
      "choices_C": "家",
      "answer": "のりは、<ruby>引<rt>ひ</rt></ruby>き<ruby>出<rt>だ</rt></ruby>しの<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>中<rt>なか</rt></ruby></span>にあります。"
    },
    {
      "id": "08-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "08",
      "category_id": "02",
      "question_id": "15",
      "question_text": "<ruby>FAX<rt>ファックス</rt></ruby>は、<ruby>机<rt>つくえ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。",
      "choices_A": "上",
      "choices_B": "父",
      "choices_C": "水",
      "answer": "<ruby>FAX<rt>ファックス</rt></ruby>は、<ruby>机<rt>つくえ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>上<rt>うえ</rt></ruby></span>です。"
    },
    {
      "id": "08-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "08",
      "category_id": "02",
      "question_id": "16",
      "question_text": "ごみ<ruby>箱<rt>ばこ</rt></ruby>は、<ruby>机<rt>つくえ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>にあります。",
      "choices_A": "下",
      "choices_B": "国",
      "choices_C": "母",
      "answer": "ごみ<ruby>箱<rt>ばこ</rt></ruby>は、<ruby>机<rt>つくえ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>下<rt>した</rt></ruby></span>にあります。"
    },
    {
      "id": "09-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "09",
      "category_id": "02",
      "question_id": "17",
      "question_text": "<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は<ruby>月曜日<rt>げつようび</rt></ruby>から<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>までです。<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>と<ruby>日曜日<rt>にちようび</rt></ruby>は<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みです。",
      "choices_A": "金曜日",
      "choices_B": "火曜日",
      "choices_C": "水曜日",
      "answer": "<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は<ruby>月曜日<rt>げつようび</rt></ruby>から<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>金曜日<rt>きんようび</rt></ruby></span>までです。<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>と<ruby>日曜日<rt>にちようび</rt></ruby>は<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みです。"
    },
    {
      "id": "09-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "09",
      "category_id": "02",
      "question_id": "18",
      "question_text": "<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>から<ruby>月曜日<rt>げつようび</rt></ruby>まで<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みです。<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>から<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "火曜日",
      "choices_B": "日曜日",
      "choices_C": "金曜日",
      "answer": "<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>から<ruby>月曜日<rt>げつようび</rt></ruby>まで<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みです。<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>火曜日<rt>かようび</rt></ruby></span>から<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "10-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "10",
      "category_id": "02",
      "question_id": "19",
      "question_text": "<ruby>朝<rt>あさ</rt></ruby>、10<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>に<ruby>会議室<rt>かいぎしつ</rt></ruby>に<ruby>来<rt>き</rt></ruby>てください。",
      "choices_A": "時",
      "choices_B": "枚",
      "choices_C": "半",
      "answer": "<ruby>朝<rt>あさ</rt></ruby>、10<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>時<rt>じ</rt></ruby></span>に<ruby>会議室<rt>かいぎしつ</rt></ruby>に<ruby>来<rt>き</rt></ruby>てください。"
    },
    {
      "id": "10-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "10",
      "category_id": "02",
      "question_id": "20",
      "question_text": "<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は、<ruby>９時<rt>くじ</rt></ruby>45<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>からです。",
      "choices_A": "分",
      "choices_B": "半",
      "choices_C": "枚",
      "answer": "<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は、<ruby>９時<rt>くじ</rt></ruby>45<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>分<rt>ふん</rt></ruby></span>からです。"
    },
    {
      "id": "10-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "10",
      "category_id": "02",
      "question_id": "21",
      "question_text": "<ruby>午前<rt>ごぜん</rt></ruby>の<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は12<ruby>時<rt>じ</rt></ruby>までです。<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>の12<ruby>時<rt>じ</rt></ruby>から、<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>み<ruby>時間<rt>じかん</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "昼",
      "choices_B": "夜",
      "choices_C": "朝",
      "answer": "<ruby>午前<rt>ごぜん</rt></ruby>の<ruby>仕事<rt>しごと</rt></ruby>は12<ruby>時<rt>じ</rt></ruby>までです。<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>昼<rt>ひる</rt></ruby></span>の12<ruby>時<rt>じ</rt></ruby>から、<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>み<ruby>時間<rt>じかん</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "11-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "11",
      "category_id": "02",
      "question_id": "22",
      "question_text": "よく、<ruby>音楽<rt>おんがく</rt></ruby>を<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "聞きます",
      "choices_B": "見ます",
      "choices_C": "読みます",
      "answer": "よく、<ruby>音楽<rt>おんがく</rt></ruby>を<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>聞<rt>き</rt></ruby>きます</span>。"
    },
    {
      "id": "11-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "11",
      "category_id": "02",
      "question_id": "23",
      "question_text": "<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みの<ruby>日<rt>ひ</rt></ruby>は、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>をしますか？",
      "choices_A": "何",
      "choices_B": "夜",
      "choices_C": "中",
      "answer": "<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みの<ruby>日<rt>ひ</rt></ruby>は、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>何<rt>なに</rt></ruby></span>をしますか？"
    },
    {
      "id": "11-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "11",
      "category_id": "02",
      "question_id": "24",
      "question_text": "<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みの<ruby>日<rt>ひ</rt></ruby>は、うちで<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>を<ruby>読<rt>よ</rt></ruby>みます。",
      "choices_A": "本",
      "choices_B": "下",
      "choices_C": "何",
      "answer": "<ruby>休<rt>やす</rt></ruby>みの<ruby>日<rt>ひ</rt></ruby>は、うちで<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>本<rt>ほん</rt></ruby></span>を<ruby>読<rt>よ</rt></ruby>みます。"
    },
    {
      "id": "12-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "12",
      "category_id": "02",
      "question_id": "25",
      "question_text": "<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>の<ruby>日曜日<rt>にちようび</rt></ruby>、<ruby>田中<rt>たなか</rt></ruby>さんのサッカーの<ruby>試合<rt>しあい</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きますか？",
      "choices_A": "今週",
      "choices_B": "今日",
      "choices_C": "日本",
      "answer": "<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>今週<rt>こんしゅう</rt></ruby></span>の<ruby>日曜日<rt>にちようび</rt></ruby>、<ruby>田中<rt>たなか</rt></ruby>さんのサッカーの<ruby>試合<rt>しあい</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きますか？"
    },
    {
      "id": "12-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "12",
      "category_id": "02",
      "question_id": "26",
      "question_text": "12<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span><ruby>20日<rt>はつか</rt></ruby>に、<ruby>会社<rt>かいしゃ</rt></ruby>の<ruby>忘年会<rt>ぼうねんかい</rt></ruby>があります。",
      "choices_A": "月",
      "choices_B": "年",
      "choices_C": "曜日",
      "answer": "12<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>月<rt>がつ</rt></ruby></span><ruby>20日<rt>はつか</rt></ruby>に、<ruby>会社<rt>かいしゃ</rt></ruby>の<ruby>忘年会<rt>ぼうねんかい</rt></ruby>があります。"
    },
    {
      "id": "12-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "12",
      "category_id": "02",
      "question_id": "27",
      "question_text": "<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>の<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>、みんなでハイキングに<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きます。",
      "choices_A": "今度",
      "choices_B": "今日",
      "choices_C": "朝",
      "answer": "<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>今度<rt>こんど</rt></ruby></span>の<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>、みんなでハイキングに<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きます。"
    },
    {
      "id": "13-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "13",
      "category_id": "02",
      "question_id": "28",
      "question_text": "<ruby>家<rt>いえ</rt></ruby>から<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>まで、<ruby>自転車<rt>じてんしゃ</rt></ruby>で<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ます。",
      "choices_A": "会社",
      "choices_B": "国",
      "choices_C": "日本",
      "answer": "<ruby>家<rt>いえ</rt></ruby>から<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>会社<rt>かいしゃ</rt></ruby></span>まで、<ruby>自転車<rt>じてんしゃ</rt></ruby>で<ruby>来<rt>き</rt></ruby>ます。"
    },
    {
      "id": "13-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "13",
      "category_id": "02",
      "question_id": "29",
      "question_text": "みなと<ruby>駅<rt>えき</rt></ruby>まで、<ruby>電車<rt>でんしゃ</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "乗ります",
      "choices_B": "行きます",
      "choices_C": "来ます",
      "answer": "みなと<ruby>駅<rt>えき</rt></ruby>まで、<ruby>電車<rt>でんしゃ</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>乗<rt>の</rt></ruby>ります</span>。"
    },
    {
      "id": "13-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "13",
      "category_id": "02",
      "question_id": "30",
      "question_text": "ここから<ruby>空港<rt>くうこう</rt></ruby>まで、30<ruby>番<rt>ばん</rt></ruby>のバスで<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "行きます",
      "choices_B": "乗ります",
      "choices_C": "来ます",
      "answer": "ここから<ruby>空港<rt>くうこう</rt></ruby>まで、30<ruby>番<rt>ばん</rt></ruby>のバスで<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>行<rt>い</rt></ruby>きます</span>。"
    },
    {
      "id": "14-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "14",
      "category_id": "02",
      "question_id": "31",
      "question_text": "<ruby>富士山<rt>ふじさん</rt></ruby>は、とても<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span><ruby>山<rt>やま</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "高い",
      "choices_B": "広い",
      "choices_C": "新しい",
      "answer": "<ruby>富士山<rt>ふじさん</rt></ruby>は、とても<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>高<rt>たか</rt></ruby>い</span><ruby>山<rt>やま</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "14-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "14",
      "category_id": "02",
      "question_id": "32",
      "question_text": "この<ruby>野球場<rt>やきゅうじょう</rt></ruby>は、ちょっと<ruby>古<rt>ふる</rt></ruby>いです。でも、とても<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>です。",
      "choices_A": "大きい",
      "choices_B": "小さい",
      "choices_C": "新しい",
      "answer": "この<ruby>野球場<rt>やきゅうじょう</rt></ruby>は、ちょっと<ruby>古<rt>ふる</rt></ruby>いです。でも、とても<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>大<rt>おお</rt></ruby>きい</span>です。"
    },
    {
      "id": "14-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "14",
      "category_id": "02",
      "question_id": "33",
      "question_text": "<ruby>今<rt>いま</rt></ruby>、<ruby>改札<rt>かいさつ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>にいます。",
      "choices_A": "前",
      "choices_B": "父",
      "choices_C": "水",
      "answer": "<ruby>今<rt>いま</rt></ruby>、<ruby>改札<rt>かいさつ</rt></ruby>の<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>前<rt>まえ</rt></ruby></span>にいます。"
    },
    {
      "id": "15-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "15",
      "category_id": "02",
      "question_id": "34",
      "question_text": "スマホケースは４<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>にあります。",
      "choices_A": "階",
      "choices_B": "時",
      "choices_C": "日",
      "answer": "スマホケースは４<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>階<rt>かい</rt></ruby></span>にあります。"
    },
    {
      "id": "15-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "15",
      "category_id": "02",
      "question_id": "35",
      "question_text": "この<ruby>Ｔ<rt>ティー</rt></ruby>シャツ、かっこいいですね。それに<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>ね。",
      "choices_A": "安いです",
      "choices_B": "広いです",
      "choices_C": "古いです",
      "answer": "この<ruby>Ｔ<rt>ティー</rt></ruby>シャツ、かっこいいですね。それに<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>安<rt>やす</rt></ruby>いです</span>ね。"
    },
    {
      "id": "16-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "16",
      "category_id": "02",
      "question_id": "36",
      "question_text": "この<ruby>唐揚<rt>からあ</rt></ruby>げは、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span><ruby>割引<rt>わりびき</rt></ruby>です。",
      "choices_A": "二",
      "choices_B": "中",
      "choices_C": "日",
      "answer": "この<ruby>唐揚<rt>からあ</rt></ruby>げは、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>二<rt>に</rt></ruby></span><ruby>割引<rt>わりびき</rt></ruby>です。"
    },
    {
      "id": "16-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "16",
      "category_id": "02",
      "question_id": "37",
      "question_text": "たらこと<ruby>梅<rt>うめ</rt></ruby>、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>つずつお<ruby>願<rt>ねが</rt></ruby>いします。",
      "choices_A": "四",
      "choices_B": "西",
      "choices_C": "国",
      "answer": "たらこと<ruby>梅<rt>うめ</rt></ruby>、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>四<rt>よっ</rt></ruby></span>つずつお<ruby>願<rt>ねが</rt></ruby>いします。"
    },
    {
      "id": "16-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "16",
      "category_id": "02",
      "question_id": "38",
      "question_text": "シュウマイ、<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span><ruby>個<rt>こ</rt></ruby>ください。",
      "choices_A": "十",
      "choices_B": "土",
      "choices_C": "上",
      "answer": "シュウマイ、<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>十<rt>じゅっ</rt></ruby></span><ruby>個<rt>こ</rt></ruby>ください。"
    },
    {
      "id": "17-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "17",
      "category_id": "02",
      "question_id": "39",
      "question_text": "<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>は、<ruby>友<rt>とも</rt></ruby>だちと<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>を<ruby>見<rt>み</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きました。「ゴジラ」を<ruby>見<rt>み</rt></ruby>ました。",
      "choices_A": "映画",
      "choices_B": "休み",
      "choices_C": "日本語",
      "answer": "<ruby>土曜日<rt>どようび</rt></ruby>は、<ruby>友<rt>とも</rt></ruby>だちと<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>映画<rt>えいが</rt></ruby></span>を<ruby>見<rt>み</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きました。「ゴジラ」を<ruby>見<rt>み</rt></ruby>ました。"
    },
    {
      "id": "17-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "17",
      "category_id": "02",
      "question_id": "40",
      "question_text": "くつを<ruby>買<rt>か</rt></ruby>いました。3,000<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>でした。",
      "choices_A": "円",
      "choices_B": "半",
      "choices_C": "枚",
      "answer": "くつを<ruby>買<rt>か</rt></ruby>いました。3,000<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>円<rt>えん</rt></ruby></span>でした。"
    },
    {
      "id": "17-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "17",
      "category_id": "02",
      "question_id": "41",
      "question_text": "<ruby>週末<rt>しゅうまつ</rt></ruby>は、たくさん<ruby>日本語<rt>にほんご</rt></ruby>を<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "勉強しました",
      "choices_B": "買いました",
      "choices_C": "行きました",
      "answer": "<ruby>週末<rt>しゅうまつ</rt></ruby>は、たくさん<ruby>日本語<rt>にほんご</rt></ruby>を<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>勉強<rt>べんきょう</rt></ruby>しました</span>。"
    },
    {
      "id": "18-08-001",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "18",
      "category_id": "02",
      "question_id": "42",
      "question_text": "<ruby>温泉<rt>おんせん</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。",
      "choices_A": "入りました",
      "choices_B": "会いました",
      "choices_C": "乗りました",
      "answer": "<ruby>温泉<rt>おんせん</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>入<rt>はい</rt></ruby>りました</span>。"
    },
    {
      "id": "18-08-002",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "18",
      "category_id": "02",
      "question_id": "43",
      "question_text": "ゴールデンウィークの<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>は、まだわかりません。",
      "choices_A": "予定",
      "choices_B": "来週",
      "choices_C": "今度",
      "answer": "ゴールデンウィークの<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>予定<rt>よてい</rt></ruby></span>は、まだわかりません。"
    },
    {
      "id": "18-08-003",
      "practice_type_id": "08",
      "lesson_id": "18",
      "category_id": "02",
      "question_id": "44",
      "question_text": "<ruby>連休<rt>れんきゅう</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u\">　　　　　</span>。<ruby>京都<rt>きょうと</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きました。",
      "choices_A": "旅行しました",
      "choices_B": "買いました",
      "choices_C": "勉強しました",
      "answer": "<ruby>連休<rt>れんきゅう</rt></ruby>に<span class=\"text-deco-u text-em\"><ruby>旅行<rt>りょこう</rt></ruby>しました</span>。<ruby>京都<rt>きょうと</rt></ruby>に<ruby>行<rt>い</rt></ruby>きました。"
    }
  ]